一人一個香港人習慣

不論係社會習慣/潛規則，諗到就可以講。

1.塔扶手右企左行，明明每格可以企兩個人，但永遠左手邊都係空，就算入口堆滿哂人，啲人都寧願排隊企係右邊。

多做多錯 少做少錯 唔做唔錯

5分鐘食完碟飯

2. 啊婆就算搭扶手右邊冇企滿人 都會企係左邊塞住

搭地鐵永遠同一時間上車落車唔識先落後上

搭地鐵唔肯企入D 靜係塞住個門口

3. 每日返工做狗 OT到夜一夜 收工返屋企休息 日日如是

4. 一坐批鬥座就比廢老廢中批鬥

駁唔到

你大陸落黎？企右邊有乜撚問題

成日都有人拗電梯左行右企定係企定定

唔係
企右邊冇問題
但繁忙時間可以有效率啲

班蝗蟲更加係
係入面都仲要唔識企入去

其實最早開始批鬥嘅係冇位坐嘅葡萄撚

之後變成廢青坐就比廢老廢中影相，廢青廢中試下影相功能咋